中學生抗爭者被捕 慘被同學恥笑玩膠

代人post
灣仔半山某中學學生抗爭者被捕，竟被同學恥笑玩膠同當condom！
係佢同學都睇唔過眼

On9當有趣真係

P牌仔推唔上去

邊間咁仆街
等大家去接放學

屌你老母臭閪

pish

樓主分化
拉

推

恥笑人嗰班應該唔想再讀書

屌

希望啲仆街同學被送中

痴撚線推

同我一隻一隻提出黎BIN C

咁都叫分化

後生仔個腦荀未生埋啫，要屌下先知掟

話唔定果兩隻係狗仔呢，代表到啲咩

玩呢d on9野的確係要閙

講呢句說話嗰啲先係搞分化

提醒一下各位樓主五毛

[有圖] 少左人著 Uniqlo 毛毛褸 ?

#23 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

#23回覆

成班柒頭

屌你賤格

仲有Mak Chun Hei同學

或者應該早啲起學校門口請嗰啲同學食早餐

或者讀得書都係一個教畜

咁呢個真係要分化兼割蓆篤灰

呢班小學雞要屌

佢啲同學玩得好開心喎

有無熟人出黎講兩句

笑果班係咪家屬黎

呢幾條仆街要起出黎

學校好多大仆街cap運動水 我地手足為民主自由挨子彈 班冚家剷話自己有份抗爭 但連低成本罷課都唔肯

屌你老母
人地幫你地打生打死
你咁撚樣攞景.....

On9

咁更加抵post 出嚟

屌 佢為左香港未來 附出自己前途 咩撚野同學黎

人黎ga?

呢啲同學正仆街 開樣

要熟人比相中人資料

On9無藥醫

Cls

開名

香港鄧鏡波書院
我師弟

推到起底

邊個班級? 放學會會佢

on9? 你同學幫緊香港
你班細路仲玩得落?
港豬都唔得閒屌 但係你笑鳩手足做乜

大家屌柒佢

死MK仔含撚啦屌你老母
人地同學為你打生打死你咁撚樣玩

開名啦，成班廢柴垃圾最好起埋底貼落連儂牆

Push

好玩咩？？乜嘢朋友嚟架

佢都係black bo

港鄧

起哂佢地底，永久貼街

永遠唔及九鄧

自己個profile pic帶緊個黑色口罩喎
報警話有暴徒有冇得諗？

有冇諗過，係最fd既兄弟先會敢咁樣玩
既然係兄弟，當時人又點會介意
當時人唔介意，你班道德撚連登仔做咩要咁樣屌鳩人？

要屌

屌你咩 手足被拉仲要笑鳩佢 咁都係同路人咩

咪on9啦 被捕嗰個都係港鄧架

後生都咁撚藍

白只黎？

起曬佢地底 哀撚過藍絲
嚴重打擊士氣

推到佢地認錯

推！

香港鄧鐘波書院。。。

呃閪屌

幫佢同學報警會一會佢啦

放笑佢既同學上黎
我地玩得仲癲

on79

Push到仆街

拉撚左既仲係臭格你又點知被捕者唔介意？

佢哋係笑緊所有被捕人士
一啲都唔尊重

點樣分化法？

On9?

好心條撚樣就除咗個黑口罩啦屌你老母
着返件為所欲為tee就差唔多屌你老母
呢啲就真係暴徒啦屌你老母根本就唔係同路人

Ig 張相換得咁快
Mon緊post喎同學

睇住我以前間學校嘅學生質素每況愈下

其實一d都唔撚好笑
希望笑手足既仆街仔會向手足道歉

屌佢地老母臭hi

推 接班弱智仔放學

分化前提係兄弟各自爬山
呢啲行為係兄弟？定係幫緊件事？

分你老母啊，你咪分緊化囉On9

你又知佢地係兄弟同當事人唔介意？

叔一燒，邊間黎

起底

搞事先俾人拉
好好地中學生搞咩抗爭

拍片跪玻璃道歉吧

依啲野都仲要玩膠
衰撚過藍絲
希望下次到你老母，比黑警輪姦完比返條屍你

要裝修

屌你老母 接放學

公道啲講句，我同我班朋友（幾個比人拉）平時都係咁樣玩，未搞清楚件事唔好太大反應

AC都冇埋

你係咪其中一個玩佢

丟架

有

鄧鏡波書院Mak Chun Hei同學，改名改得咁快啊

嗰班係蝗二代？

笑好撚好笑？

唔割 但如果係同路人既話
但佢地一定要接受下教育

咁只係代表你同你班朋友都好不知所謂

叫咩名，篤鳩佢地灰啦，
告唔撚入，嚇鳩死佢地都好

改名做乜撚嘢姐Peter哥
你張相咁撚型唔好改做黑色啦屌你老母

兄弟？
你代入落自己到睇下介唔介意囉
入狗屋會發生咩事無人知 有乜咁好玩？

Mak Chun Hei

放哂佢兩個上黎
等全港人恥笑你兩個柒頭

屌你老母
大陸新移民同學？

得一個？

邊間學校衰撚到學生都藍絲

成班傻鳩，好撚好玩呀依家？

up

有無校友可以做下野
定間學校本身都係無藥可救，係要人用制度外方法處理?

千其唔好打去學校投訢佢

唉屌 手足竟然有d港豬朋友

下，弱智㗎？
好玩唔玩拎呢啲嚟玩

聽日可唔可以叫埋你班手足一齊探師弟

起左底先喇
中學雞最撚怕被人起底

睇死班仆街都係未來嘅毅進仔

屌到呢幾條友出po 道歉咁我地先停

唔撚做出嚟鞭就真係分化喇
不知所謂

正仆街

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019

元朗恐襲 - 21/7/2019
太子慘案 - 31/8/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019

你不如講下點解係分化

躝撚返去幫你老母執骨拎去煲湯啦柒頭

push

終生志願做支那奴才

陣間報警

班同學好狗，可能唔知香港發生咩事

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

成班傻閪

支那同學
你地好!!!

屌
香港鄧鏡波書院
接放學
求放上老豆搵仔

推，笑人呀啦死傻鳩

我尊重你地諗法，所以我哋唔會出去笑人哋，但圍內嘅事情唔輪到人哋評價，我哋嘅諗法係：朋友之間互相理解，對住呢啲嘢喊黎都冇用，不如當笑話咁講

咁又多左

屌你老母

唔明有咩好笑

其實大家長大成人先覺得佢地唔岩

正常一個小學生係唔會遇到依d事

唔識講

戇尻到呢

又想好似上次生日蛋糕嗰單嘢咁玩？

呀呢班人真係

禁錯負皮 sor

藍學校

如果同學睇到,我唔知你地咩立場,
希望你地可以知道多少少到底而家社會發生緊乜野事

而家自己都比人放上網啦, 羞恥嘅係你地

多你老母， 佢呢個仆街唔係手足，而係真暴徒

同班狗一樣，冷血畜牧

推到道歉

成80個負評，係咪仲唔割

實踐抱負

兄弟就擔心唔係擺係ig 笑啦
你依啲人肯定無朋友

仲要print 埋出嚟

推到幫佢出名

Mak Chun hei

唔知係咪麥同學呢網上搜尋可能搵錯

hi 張相有你份?

係咪狗仔黎

準備考毅進

咁就由我哋呢班大哥哥大姐姐，幫佢爹哋媽咪教好個小朋友， 免費幫佢哋上一堂

己所不欲勿施於人

搵笑人個班嘅相出黎

唔係同路人呀屌

cls 咁樣叫兄弟？唔擔心佢被捕有冇受虐 入狗局有冇俾人暴打 告佢咩罪 而係走去玩 呢唔係道德問題 而係你有冇當佢係兄弟 定係一個濕鳩黎黎俾你笑嘅小丑啊

屌 垃圾

on9當有趣

好撚好笑咩屌你老母死mk仔

送佢去新屋嶺嗰邊陪下啲狗玩屎忽

當事人既同學出現啦

等被手足私鳥，返放學小心啲

講笑真係唔係咁講

賤撚過狗 屌你老母

真ON9

咁仆街

屌你好撚柒呀
幾多歲啊屌你老母
Po之前唔識思考下？

搵埋你嗰幾個弱智仔同學跪喺度拍片叩頭道歉
咁咪考慮原唔原諒你囉屌你

print出黎笑曬口都叫玩？
呢D唔係落井下石唔通係黑色幽默？

咁仆街都有

要教訓

成班on9連登仔唔知頭唔知路睇幾張相就網絡判官上身
正經野唔撚做走黎追擊中學生 低b到

請善用起底功能

癡撚線

係佢啲朋友圍內玩膠 定真係被人排？
如果玩膠嘅算啦 中學生係要慢慢教 唔好係咪都搞人

玩膠係on9 但報警仲撚on9 唔好做埋啲智障嘢

On9
手足頂住阿 大把同路人撐你

作為校友好撚羞家

一律當狗仔處理

有冇諗過其他被捕人士睇到個心情會點呀

當事人呀，你又知當事人唔介意？
就算唔介意，唔代表可以俾你玩，好撚好玩？

落井下石同玩完全係在乎當事人一念之間嘅感受，當刻心情唔好，就係二次傷害，係傷口曬鹽

今次玩被捕者，下次玩死傷者同家屬又點樣呀？

你有冇見過啲黑警同港共恥笑玩膠

咁後生走去做藍屍

你係咪麥同學啲fd呀
唔好話朋友啦
同學比狗咬
作為一個正常人 都會擔心佢會唔會受傷
係個人都未知平唔平安既情況下
開咩玩笑呀on9
兜都唔好兜得咁離譜啦
你老母身體檢查報告結果未出
會唔會印張黑白相出嚟當笑話呀

仆街港豬中學雞

陳同學如果你睇到呢個post
我好多謝你嘅付出 你係我心目中嘅英雄
而你班同學咁小學雞真係唔抵可憐

好幽默咩 on9仔

好好笑咩 下個隨時係你

分唔清你曲定直
如果直嘅話 希望你全家俾共產黨強姦屌你老母

咁又做多左，都係想大家唔好當玩笑看待手足啫又未去到報驚咁偏激

得啦手足俾人玩 原來係可以嘅

乜撚野人黎

五毛嚟
一早block咗

中學係咁上下㗎啦
乜都要屌一餐

.

中學生做柒嘢唔出奇，大家屌還屌，手下留情

唔係介唔介意問題
攞被捕開玩笑點即係攞之前所有被捕人士講笑
仲未計被捕之後點對待
利申：grad咗冇耐 覺得羞家

中學雞

Dllm 00後都真係仲有班完全無腦

咁麥同學拎手足開玩笑仲要放上網又RIP又真係過份左，好侮辱嗰位被捕同學仔

呢班咩同學嚟

三毛真係好撚低手

屌佢老母弱撚智

全部私了

正如上文所講
班港豬咁樣恥笑佢，唔係剩係冷嘲熱諷緊被咬師弟
而且對住呢六個月嚟因為香港而付上咗沉重代價嘅手足落井下石
就算真係好好朋友，咁樣又係咪代表可以將做人嘅底線同埋對人嘅尊重摒棄？
更何況你又知道當時人唔介意？佢仲喺狗屋未出得返嚟喎

分化撚咪你 ON9當有趣

Dllm

鄧記

屌那星喺度認自己係手足 淨係影就大撚晒？
咁你影住條女俾人強姦 冇參與到你係咪又冇錯？

你捉埋嗰幾個垃圾同學跪地叩頭道歉啦 咁撚多爹

嘩嘩嘩 借啲衣又分化 咁被捕嗰個唔係00後

屌你反省下啦
咁講同吳秋北話李+x係曱甴王只係「轉發」有乜分別
後生仔講咩做咩唔該諗清楚先

你真係好撚陰公 身邊得啲酒肉朋友
無人肯同你依個弱智仔交心 就當咗個個人都好似你咁

醒下啦 無人會真心愛你 唔代表其他人係咁

點解可以咁撚仆街

ok 我地又玩

搞你老母個事
你訓L醒未？

如果咁樣印埋柒相大頭出黎圍威喂都炒車
我自隊屎魔法

RIP字唔係你打既？ 認住左你啦！手你老母足！

垃圾

一早block左你啦on9

Hi mk

完

此帳戶已被鎖定🔒

咩同學？咁嘅質素講開蝗話嘅新移民？

我地玩埋一份羅 大家香港人

燒佢學校啦

屌你老母
玩你老母咩

痴撚線咁樣對手足
推撚到佢地仆街

接佢放學啦

唔好笑
佢地即刻道歉

S

嘩 點先幫到佢報仇

師兄？

咁撚仆街
人地做勇武果陣你做on9 仔 為香港付出過乜野

有乜撚野咁好玩，你試下諗你自己個fd喺狗屋冇消息，擔心佢會唔會比人打，比狗起訴，重隨時有機會被消失嘅情況下，重笑得出重玩得落？幾幼稚先做得出啲咁嘅野。

公道講句 屌你老母仆街臭閪

垃能圾

tui

你呢啲咁嘅人唔撚係手足手足絕對唔會咁樣玩膠 同埋即使你冇份玩 你都好應該去阻止佢哋咁玩鳩而你冇去咁做 仲進一步咁樣傳播
如果有個女人俾人強姦 你淨係拍片 我想問吓你咁樣係咪冇錯？
所以你不如唔好咁多嗲 嗱嗱聲搵埋你嗰幾個垃圾同學跪地叩頭道歉

笑嗰啲有冇良心有冇人性

死返去打lol啦 宅女

玩你老母。依家你個朋友入咗去 比啲狗打到點都未知 你拎人地當笑話咁玩？點解唔係一齊諗辦法土辦法去幫佢 反而當笑話咁講？我屌你老母

港豬同學

總係有呢d傻閪

再推

唔關幫手影定入鏡事，麥同學你有份po上story仲要加字RIP等於讚成/認同呢個玩笑。
唔知你地之間嘅兄弟情可以玩到咁大都得啦，但放得上網外人睇到就覺得好唔尊重其他被捕手足

屌，自認係手足都夠膽死，我呢啲垃圾和理非都唔係咁易對住前線嗌手足啦

之前調景嶺都有個仆街小學雞走去拆連儂牆都似啦

好耐無見過傻西中學生比人起底

呢啲情況真係要隻揪

畀人浴火焚身都唔會有人可憐你

傻仔，躝啦，冇腦又出黎獻世

冇所謂，只不過我見到你哋對於呢啲無關痛癢嘅小事懶係關心，避重就輕，之後我又知道真係上去打生打死嘅人根本完全唔會介意呢啲小事，覺得成件事好滑稽啫

予以最嚴厲譴責

返歸啦八婆

屌你老母你同學就係臭格受苦，你班仆街就係出面食花生玩尻人，同藍絲一尻樣麻木不仁，成班淨係識得嘆暖氣，同你同年齡或者細過你果班日日都擔驚受怕咁出入，你地慰問都冇聲仲祝人rip,如果你地邊日俾警甴受同樣對待，我保證大家會拍片同你慶祝

佢地所作所為同開香檳慶祝黑警冇分別

From 巴打 -- 不撤。不散

會員 #165028 - 天安門旅遊 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

周街都貼連豬搞到心都煩哂 - #1
睇見隻豬就火滾想撕左佢

誠哥真係好醒目 - #1
開金口講句要對年青人網開一面
而家旗下百佳, 豐澤等避開一劫
如果唔係被暴徒燒毀打爛唔知幾多間
我而家見到黑衫蒙面阻住我架車都唔出聲屌佢地
作狀支持佢地俾個like 等佢地放行

想同琴晚太子站嘅一個勇武道歉 - #1
因為我當時太驚又怕死
所以同其他乘客撞你出門口
希望你無事
原諒我

好怕d勇武派 - #1
街上面見到佢地都會避之則吉
怕會招惹埋d警察
琴日黃大仙站成班又面罩又防具咁衝入車廂
嚇到我下個站即刻落車

（求屌醒）一直唔明白你地搞抗爭做咩 - #1
我80後 本身都係中產階級 收入穩定又係專業人士
雖然近呢個月都聽左好多理據話要爭取好多野
包括撤回逃犯條例 調整警權過大 之類
但係我就唔明點解一定要搞到武力衝突先收手
再加上止舉令警民官民矛盾越來越大 對香港真係好咩

點解要搞咁多野 真心唔明每個星期搞一兩單衝突暴動真係好咩 已經港九新界都搞砸哂

意見及舉報：

留你老母， 如果聽日冇人死都已經係皇恩浩蕩

題外話，聽講之前陸運會有人拎光復𣄃跑第一之後俾人DW

義士被欺凌 邊間呀

臭罌出臭草

DQ

估唔到會係呢啲post先可以見到有用連登嘅舊生或者同屆同學
鄧鏡波真係一年差過一年學生啲質素唔怪之得每年都冧band

有幾好玩比人拉左可能會打到骨折出唔返嚟，重掛住玩？

想上大灣區

笑入既同學係佢爲香港戰鬥既時候做緊咩？

你仲有資格話自己係手足？
我真係好想叫啲手足打鳩你！

華仁？

你實知人定係兄弟啦 有啲咁既兄弟真係慘過食屎 唔講下安慰說話都算 仲要拎黎比班所謂兄弟整張車頭相咁笑 真係好撚好兄弟

等俾人接放學啦

隻揪啦

中學生本份係咩？

唔俾笑唔俾揶揄，你哋係咪當左我哋係受害者？

係唔係狗仔

推到個班仆街仆街

公務員本份又係咩？

dklm

我諗你應該冇乜知心好友，但個情況俾著我應該笑都笑唔出囉，

On9嫁咩

係咪申請神獸啊

死撚返出去啦 垃圾 屌你老母

蛋糕嗰個唔關事

有無人性

上面個個五毛黎 我一早封鎖左佢

屌你老母垃圾中學雞

一鋪過應該特別垃圾

係申請嘅話走唔好走寶

噉即係要裝修佢間學校？

上面係五毛 一早封鎖左

咩叫不篤灰、不割蓆、不指責、不分化
完全做曬所有相反嘅嘢

有朝一日，當你奶野嘅時候，俾全連登、最親密嘅人post你出街恥笑玩膠，你就知道唔撚好玩

只可以講佢地呢班人都係撤回送中條例既得利益者
但就係呢種自私既人成為香港變成大陸既一個因素
唔會去思考社會運動既因由 自己既行益自己既快樂為重點
至於手足被人拉慘啲定笑手足既人慘啲 我諗後者會係

未來毅進仔發現

人性都冇就算啦，班仆街係連血性都冇， 賤撚過畜生嘅生物就應該要好似曱甴咁樣消除

做得岩呀
如果係女同學咪擔心佢會唔會受傷囉
果個係肥仔咪笑鳩佢囉
好簡單既人性黎

屌你地啦聽朝死死地氣拍片道歉算尻數啦你班撚樣，本身咁多事都夠煩啦仲要做啲濕尻野辣慶人

做乜撚野？

分咩化 自己人 出事重拎黎玩 落井下石 唔會係同路人

Sorry呢啲一啲都唔好笑
至少我唔會拎呢啲野嚟講笑
你點知人地介唔介意

被捕成件事係好Serious 唔係講笑

屌玩呢d真係好仆街，垃圾學生

如果再熟啲係咪可以報埋警玩下？

陳年舊圖都可以攞嚟玩

接放學啦dllm

起佢底啦dllm

提一提fact check先，小心對家P圖玩野

dklm 唔起底唔得啦呢D

乜柒都分化

仲衰過慶生，而家係落井下石

但如果係P圖佢又做乜唔澄清

平凡人咪會限死中學生只應好好讀書囉
你睇下岩岩上times個個瑞典女仔有冇死讀書？

Btw屌還屌，唔好俾呢件事轉移視線，出面仲有好多認真post要推

鶳

我有朋友比人打到腦出血幾乎變智障，但係從來冇講過乜嘢關心說話，大家自己行出去打死無怨，朋友之間有啲嘢係唔應該講都講得，有啲野係要講都唔需要講

當然唔係班班人都係咁，但係以呢個post 嘅情況來講，不如你哋等被捕者出嚟講兩句先開始制裁啦

識條賤精就係呢間垃圾學校出黎

我唔知佢有冇打RIP啦
但佢話自己只係影相個個
大家係咪應該target相中個幾個多啲

起底組做嘢

仆街

唔好講人地啦，你叫佢問吓五四果班師長學生再講野啦，夾硬塞個框框俾人

好撚賤

d傻閪ig 已經深潛

你on9架？

個手足仲未出黎

就咁喺前線bbq就可以原諒， 唯獨落井下石仲賤撚過強姦婦女

所以你嘅意思係影相嘅被人借刀？
乜可以咁搞笑咩？

嗰幾條臭mk我都喺到屌左幾日
成班無腦
呢班又係
乜都當玩唔識尊重

大家一齊做分化撚
做熱狗屌鳩前線

乜撚野料呀？好撚好玩咩

嘩屌

玩個本來冇人識嘅中學生

好撚好笑？做野前用下腦

琴日我睇住佢俾人拉 睇住佢跑，睇住佢俾狗撲落地，特登影住佢有冇俾人打，仲有狗射胡椒噴霧，射到我周身紅，你地依班所謂既朋友就係到笑，WTF?

我地熱狗仲有基本嘅道義，一定唔會同前線割蓆

私了

笑乜姐mk

如果你認為佢哋係好朋友先會咁玩，對唔住，你絕對係一個fail嘅frd

如果我朋友比人拉咗，我起碼唔會咁樣玩，仲要print出嚟笑？我完全冇任何開心嘅心情，只係會好擔心佢

有無起底

被補都型撚過小學雞on9仔

Cls手足爭取啲你地享有既野
仲要笑 屌你老母

老師黃到金都無撚用,小學雞學生一鑊翹起
14年啲小學雞都冇咁撚仆街

屌你老母
我係你哋師兄都幫唔柒落
真係唔屌唔撚得
搵日就返返去剷你班撚樣

你係咪弱撚智

垃撚圾笑乜撚

on9 同班藍絲有咩分別

比多一日時間比佢地公開道歉
不道歉者將被改圖 貼18區連農牆 被全港18區恥笑玩膠
我地會將佢地嘅所作所為 侮辱我地手足嘅感受還返比佢地 正所謂 己所不欲 勿施於人

希望佢地係個會承擔後果嘅人

上次有人話報左警

化你老母 你試下開個post 笑被捕手足
我屌撚到你上天花板 你老母臭閪

推班垃圾上去

痴撚線

淨係影相就當自己無辜？
咁你咪隊埋相入面個幾個出黎以表誠意Lo

身為朋友完全冇諗過自己朋友會俾狗點樣對待？唔講入狗屋做左啲咩，俾狗捉果下都會擔心佢啦下話？

神獸不反對通知書已批出

有冇同理心，一句話玩就可以放肆？

而家六千幾個被捕者心情有幾難捱，邊個明白，仲要話玩，知唔知好多人被捕後打到入icu 、性侵，有冇諗過佢哋嘅感受

唔理你咩目的，依啲風氣唔改正，有無諗過啲被捕義士睇到實俾你班人激死

自爆

師弟要知咩係人禽之別
做錯咗就出嚟道歉
同埋唔好再咁小學雞
要學識咩玩得咩唔玩得啦

其實都認咗錯啦 今次做錯咗咪下次做番好囉 大家都係手足就唔好分化啦

你最好換自已icon自保
同埋你叫佢唔好自爆發夢野啦

你識佢??

除咗食人血饅頭嘅仆街之外

on9

cls…

真係好on9

Public咗

仲喺度戇鳩鳩暴自己發夢裝備
我真係好想報警 止暴制亂

拉 on9 樓主你最好pin完再快手del post

至少唔會攞人哋張大頭相嚟笑

垃撚圾

佢public咗呀
PK唔撚記得遮

叫麥chun hei

Pin ?

起碼藍絲帶唔會喺人哋受苦難嗰陣喺傷口上灑鹽，唯獨嗰班小朋友直情係喺人哋傷口上淋鏹水

睇相都知佢唔是整張相個個, 但頂盡打多句RIPonly

佢澄清左仲拎埋保釋紙出黎
你地唔好搞錯人好冇呀
屌真手足黎架

快啲轉大頭相

成班on9 個腦去撚咗邊?

轉左

可唔可以出賣笑人嗰幾條mk

屌藍絲都叫分化
智商有待改善

wtf

讀得書就唔會做教畜啦

樓主你快手pinned msg 置頂
上面班人幾時先識保持行車距離

果幾條中學生真係有撚病

樓主可唔可以pin我呢個reply呀
人地解釋左喇
咪殺錯人啦
佢係真手足黎架

聖誕聯歡要逼佢地食tg放題

嗰個唔係佢本人嚟㗎
佢話自己都在場見到only

成班垃圾

Pin please 樓主

藍絲點會唔會 藍絲明明最撚鍾意落井下石

置頂啊

唉 呢樣野唔可以咁玩

agger 拉
樓主條仆街成日帶風向

同埋仲有佢嗰句RIP係咩意思先

佢地唔道歉就仆硬街

如果當事人公開道歉，承認自己做錯，我會去版務部叫連仔del post。

仲有唔係道歉就冇咗件事
被捕嘅手足原唔原諒係另一回事

保護post嗰個
但另外嗰幾個要追究

唔準！ 呢啲仆街嘢絕對唔可以原諒

狙擊print出黎嗰幾個ok?
實有人識佢地

聽日3:30實黎接放學

推到學校處分

到佢rip

睇嚟將來都打算去投身到狗

好撚仆街
！知唔知大家為咗香港未必犧牲咗幾多？死咗幾多人？傷咗幾多人？知唔知被捕嘅人係幾驚幾無助 ？
呢件係好嚴肅嘅事 唔係可以拎嚟玩膠

分化撚

捉佢出嚟鶳

影相個個是炒車
[quote]#442鄧炳強（鄉黑）

佢澄清左仲拎埋保釋紙出黎
你地唔好搞錯人好冇呀
屌真手足黎架/[quote]

[black]鶳[/black]

食屎啦成班on9

我拉你老味
笑手足都係自己友?
你條撚屌只係識玩lol唔理政治就好心入返你老母閪到啦
咩"覺唔覺食野都要分藍店黃店好撚on9?"
難聽過粗口 連登唔歡迎你

Push it!!

請各位停止再問候麥同學，仲有大家千祈唔好去搞學校。
另外，如果當事人今晚2359前公開拍片道歉，承認自己做錯，我會去版務部叫連仔del post。

而家狙擊緊個個根本唔係相裡面個幾個人
而且佢已經道左歉
仲證明左係手足
你有冇睇架
我同意相裡面個啲要道歉
但係post相個個係真手足 唔好搞錯人好冇呀！

唔係咩撚嘢都可以唔割
咁樣玩膠笑鳩手足真係不可接受

樓主你到底有冇睇到我個留言

FC 下先屌得唔得

下次唔好啦

唔明
本身都知佢係拍片人唔係片中人(因為post story)
佢拍片仲要打句rip換言之都係認同佢隔離班呢幾個同學咁玩仲樂在其中，如果佢係手足仲抵屌啦
佢呢幾句澄清完全無用

係咪弱撚智架 比人捉到有機會無命架講緊 仲拎黎講笑 痴撚線?

收嗲啦

我知，我已經講咗

又喺到屈啲話人分化嘅人不過唔緊要 大把人會block你

咁點解要加RIP呢隻字落story

你去睇下佢嘅片
一黎佢道左歉
二黎佢證明左自己都係手足
唉屌

分你老母臭閪呀冚家剷

垃圾學校

就咁睇以為你係叫人去問候呀
以為你講當事人就係個個手足呀 你講清楚啲啦
唔好搞到真手足好冇呀

神獸啦屌佢

屌你老母邊間！

死偽韓臭西

只能夠話佢哋未撞過板唔識死
一係咁啦,Story入面有份玩嘅細路出嚟沙個冧,認衰仔當係小懲大誡

搞print紙嗰幾個
識佢地嘅請報料

On9ed 肯交出相中人未？我地唔想起你個friend list 逐個逐個刮出嚟 無謂無辜者受害

你搞到佢自爆晒呀

拉

做咩鳩

咁都幾on9, 有趣位係邊？

都唔代表做錯嘢唔使俾人屌

心智不成熟

連登仔惡撚到
朋友間講下笑都比人批鬥
你話真心恥笑就話姐

頭先無睇片
你宜家先講到重點就係道歉
係唔係手足根本唔會影響佢拍片呢件事既對錯
咁道左歉就算啦

Thank you sir

以正視聽 非分化啦

元旦倒數。。年年都係10、9、8、7、6。。。。。
今年，香港人在全球傳媒鏡頭下，
10、9、光、復、香、港、時、代、革、命

12.22 聲援新疆集會
12.24 和你shop 我要攬炒
12.31 十八區和你拖
2020.1.1 元旦遊行

成班仆街仔

有冇人識被捕同學呀？睇下係米佢地自己圍內玩先啦

成班記者即刻follow

明明我之前個comment都有講佢道左歉

你唔撚阻住尻人，你都係共犯
冇人係無辜㗎

KNUCKLE SANDWICH

個班F5本身就on9開
不過玩膠就唔只1個嘅

有冇撚嘢好玩好笑？

我屌你老母閪
你自己試下代入下
俾狗拉左 面臨各種嘅恐懼
可能會被檢控 被折磨 甚至係被自殺
困足20幾個鐘 覺都訓唔好
跟住你最好嘅朋友仲要笑鳩你
你會有咩心情啊
你點撚樣知佢唔介意啊
含撚啦

生於亂世既學生
被黑警拉當食生菜
講真 我地後生邊有咁早媾仔媾女
依家未夠18 破曬處

社會問題 真係要靠父母好好教育

大家都係中學生，點解有D咁高質，有d咁垃圾。推到班仆街出黎道歉

Hello同學仔

屌
推撚到班撚樣冚家產

父母更加要驗下自己個心智能力，可唔可以培育到一個有公民質素嘅香港人

希特拉嗰套優生學真係正確

接佢地放學

幫佢裝飾間學校門口就夠啦

起底啦

推撚爆佢

借個位嚟推推 高質po
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

但係比人拉嗰啲有諗住讀書咩?

篤灰撚出晒嚟

呢個係following

我覺得衰過慶生

覺得已經可以私了

推撚到話佢哋上水有份擲磚

道咗歉又點呀？
佢犯嘅錯誤根本唔值得畀人原諒！

屌佢老母呢d攞嚟笑

我都封咗

成班曱甴仔藍屍仔？唔係ge話我屌晒你地班傻閪老母！人地咁細個係入面分分鐘俾人虐打同精神折磨！你係到玩膠？
如果藍屍曱甴仔就死全家啦

腦都未生埋 on9

準備送佢地番學 接佢地放學

唉真係心智未成熟

有朋友 或 身邊有人 比人拉

真係笑唔撚出

咁係咪仲應該要有後果啊死on9

屌啲仆街仔
後生仔都要打柒佢教一教

咁嘅年紀都唔識用下個腦諗下
除左笑就乜撚都唔識？

拍咗片都唔能夠當無事
要殺一儆百

下晝就有兜頭免治牛肉意粉

推 手足一定要無事
呢班同學真係無人性 人哋用前途 生命係幫你拚搏將來

冇人起底？

被捕學生唔洗覺得委屈 你既經歷對你日後成長必定有用

此po不宜久留

接佢放學

同埋混入和理非遊行當中破壞法院設施

7左

衰撚個班藍屍

仲笑笑口 細路真係細路

叫佢供返隔離班果幾條仆街出黎
轉做污點證人

有時體罰嗰啲仆街仔都合情合理

下午茶兜鎚窩麵

有同班同學報料
利申：唔係第一手

而家好多00後都係咁撚樣最撚中意睇住自己fd 仆街當有趣

推到呢班on9仔收皮

夜晚就有菊花啫啫雞煲食

有爺生 無乸教

睇佢五官發育都應該有胎兒酒精綜合症

推
成班垃圾on9仔 笑人個時咁開心
而家嚇到縮入老母閪
笑我地啲手足嘅都係同黃絲為敵

咁你同你d fd咪賤撚格囉

倒數4個鍾頭
一句講晒：一係道歉一係唔道歉

狗都不撚如 po班撚樣上黎啦

好幼稚

老老實實唔係話咩偏見
識親啲仆街都係男校出黎
都唔知係咪日日成班和尚對住冇閪屌谷住變心理變態

連儂門

睇黎我地對兄弟嘅定義同你唔撚同 你呢啲人一世都唔會有兄弟

放撚晒d樣上黎啦

樓主可唔可以正番視聽麥同學係手足 只係影相個個呀
照道理佢係裡面最唔應該俾人搞個個
點解而家佢會俾人搞得最甘

補充!!!!!!

利申多次 非一手但fc ed

如果道歉唔夠真心嘅話就要打大力啲

熱狗分化撚

屌on9當有趣

雖然我唔係好明佢嗰句「RIP」係乜撚嘢意思，I call算係道左歉

唔撚準話算
一係道歉 一係挨打

你識咩吖
人哋戴黑口罩 扮手足
係引後生女

著為所欲為tee
引嚟嗰班上年紀

就算係普通同學都唔應該咁樣啦下話

[行動post同我推爆佢] 社福界三日罷工冇人理？幫我推爆去 我地唔係condom

都知你班熱狗亂咁label人係熱狗保護自己

要追求印出利條友

Push!!!!!!!!!!

每一場社運必然會有狗公出現

_kafai_0430

笑義士？有冇撚腦？？

笑你老母

已經搵唔到個ac

讀屎片

要屌就屌揸住張相嗰個

喂！你唔係好開心print相笑人架咩 做咩改名呀

_andy780

Agger 仲有print相個個

_andy780

做得出就咪撚縮啦屌你老母

_andy780

其中一個揸相嘅同學

笑唔出

咁佢當時點解無即刻鬧佢班同學咁既行為係唔岩
好明顯佢po得就即係佢認同佢地行為啦
佢del相又改名
係同緊班同學割席ja
佢同佢班同學拎呢d野黎玩
全部都應該向被捕個位同學道歉啦

聽日有無人一齊去接放學呀

火攻佢地私了？

你print相笑手足咁開心呀？點解要改名姐 我都有證據證明你print相笑人喎

算喇中二病

推到佢哋公開認錯就ok

print相賤到
希望佢快d俾人拉
感受下被捕既經歷

重點係佢除左道左歉之外 仲證明左自己係手足
你要知道我地嘅手足好多都係中學生
可能真係玩過左火
而佢只係影相個個

拎住張相黎笑個啲同埋印張相出黎個位
我唔會攬 因為我唔知佢地係咪手足

但我對手足尤其年紀細個d會更寛容

lm

負責拎相既on9仔 笑完人開唔開心呀 你良心係邊呀？

Rubbish

出黎等阿叔教你做人既道理

呢班日後既毅進仔

1224遊行已入紙

寫信俾學校囉

推到起晒全部底

831

樓主交呢兩條撚樣既資料出黎，我識夢遊。

起佢老母底

Andy又改撚左

垃圾腦殘同學

拍片認錯啦

師弟

原來仲係youtuber黎喎

樓主交資料我要起果條仆街底

呢啲我一定割 屌佢老母 被狗拉好撚好笑？

?

寫信都冇用，校長、訓導主任都係藍

咁撚仆街

哇屌 賤撚到 好撚仆街

Marco 呀？ 你死左未？

支持獅鳥

真心, 樓主盡快聯絡有關涉事同學
一齊出黎誠心道歉
唔係無人幫到你地

推到呢班傻仔仆街

唔好同我講佢地仲細，細細個就咁㗎啦～
唔緊要，我地D哥哥姐姐幫你教

都唔知嗰三千幾個subscriber係咪靠買返嚟

訓導組我識得有一個係黃

ON9

推，笑人個班落地獄

雪為我而下弱智caption

成班小學雞
貼佢地出黎啦

玩具撚又扣一分

同切蛋糕一撚樣罪行

Cap大圖呀 呢條友應該仆街死

推

快撚啲去自首
上水擲磚/燒法院
二揀一
玩撚到咁大
就會考慮原諒佢哋

版主可唔可以即del左個po

推到仆街

屌 好撚賤

屌你老母，咁都拎黎玩，真心唔明點解而家仲有後生可以腦殘到咁，唔好比我嚮街見到你地。
後生仔你平行時空我都可以放過你，竟然過份到拎被捕手足黎玩就天理不容。

你準備仆街

睇死你班垃圾連行出去既勇氣都無，
先要用踩低人既方式去遮掩你地既無能同軟弱
係呀話緊你地呀

而家先識驚？

好撚好玩？
中學雞

無撚野阿，兄弟條命攞去玩？？
已經唔係第一個話會被失蹤被自殺喎

Hi,同學

你班廢物笑手足果陣唔係好威架咩？
做咩要private acc呀pussy?

屌你老母好撚好笑呀？
捉果幾條友出嚟私了啦

同學你做乜咁驚？

del你老母咩，你地等仆街啦

推大圖

呢幾件仆街返學出入真係要小心

笑人果陣唔係好威架咩？人地攞條命出去博
你係度做緊乜撚野？

早知今日 何必當初呢？ 同學

Print 相主謀： ka_fai_0430

你啲相都係哂到啦 你道唔道歉呀仆街仔 你老母真係被狗屌呀？

想原諒呀？去體驗下比人拉個位手足嘅心情囉

放鬆下啦 唔割

疑似道歉

佢老味 乜撚野同學黎

紀訓組最大粒個嗰黃嘅
但入面有個老師據聞係輔警

屌佢老母 推到佢收皮道歉

Secret/Rumor貼第度, out

有腦嘅人唔會咁玩 兄弟更加唔咁玩

Andy Bb做乜道歉都要匿名啊？

呢d要拎出黎濕佢一獲

道左歉就原諒佢哋啦
佢哋年紀仲細，咪逼到佢哋太盡

依啲風氣真係唔好助長，而家唔係個人娛樂，大家面對緊嘅係國家級嘅挑戰，好多五毛籍機分化，乘虛而入

方仲賢單嘢已經係一個好大鑊嘅例子，一做錯事就關係到一整體嘅發展

究竟有咩好玩

全部起底！

ka_fai_0430 你做咩唔實名道歉呀？ 你老母俾狗屌未呀

所有人留意
今日print紙嗰個、相中當事人，你地唯一解決方法係今晚2359前拍片道歉，可以唔見樣，然後將條片upload上去個group,不見片不del post!!

ka fai同學 道歉呢？

上左黎道歉未
呢類賤人唔死冇用

屌 咁撚仆街嘅

唔使del相啦Andy Ka Fai 睇你樣睇呢啲咪夠囉 唔道歉你老母俾狗屌呀！好明顯你係學校裡面都係一直有bully人啦 睇你狗樣 你仆街死未呀！

又多一堆狗隻預備軍 唉

至少有關人等都要道歉掛

中間嗰個大陸仔咁

起班仆街底

簡直不撚知所謂

聽朝我一定會過嚟

笑撚笑

死撚左佢啦

實名道歉啦你老母 secret打句野就算呀？

深潛算咩數 訓醒未

被捕學生 比同齡人行得太前
加油

咁嘅話就更加要落嚟學校嗰邊睇住佢做youtube直播道歉

真？

幾位舊生努力搳蓆

嗰班冚家剷真係好撚小學雞

推呀

on撚9架？

ka_fai_0430 print 手足相再笑人死係咪好開心？

屌你老母，起鳩班垃圾底啦

真係on9當有趣

好好笑咩？

又要威又要驚？
ig都冇撚埋

睇你唔順眼 再推post

後果自負

真係
睇個樣第時都可能會做狗

搵埋佢班波友陪葬

笑？ 到時搞你全家 睇你笑唔笑得出

我哋就係收佢皮嗰個人

真係唔係講玩㗎

必需要幫佢間學校做外科手術

玩到咁過份
點都要屌下
咁又叫分化？

聽朝灣仔堅尼地道香港鄧鏡波中學見

佢班同學應該係藍絲？🤔

作為佢嘅朋友
聽到佢出事我都心痛
而呢一班同學
仲好意思攞佢哋開玩笑
請問佢係鬼上身定還是全部都係智障
我唔奢求佢哋個個都要出聲
但係最基本嘅尊重同同理心都應該要有啦
好心班所謂'同學'咪撚戇鳩當有趣

咪搞出事呀！

你分化
推

ka_fai_0430 print相主謀

鬧

咁嘅仆街仲賤撚過防暴狗衝入學校殺人， 就算唔落嚟都必須要搵方法令佢哋喺呢間學校生不如死

有冇人知電話，屋企地址
幫佢地狂叫外賣
貼街招亦可

對返當事人，學校同其他同學都係無辜架

屌你老母 佢衰老強你咁樣搞佢無人屌7你
人地依加係為依場運動付上未來啊

聽日一定黎接放學

On9
手足俾人拉左佢地係度恥笑
放你老母鬆呀

咪撚鳩噏啦
當事人唔會介意
你係先知?
不如試下你老豆老母過咗身
你班兄弟仲攞你老豆老母開玩笑
咁你會唔會介意

Ka_fai_0430嘅道歉

Ka Fai 同學道歉喎

中五都細
過多年半讀大學喇

又係啲自以為好風趣幽默嘅中學粉皮

呢啲應該係中學蝦蝦霸霸扮大佬果啲人

留班的

咁嘅話學校同其他同學就必須要割席 以免成為無辜受難者

邊間中學咁撚on9

屌你咁L鐘意寫支那字就返支那啦

記得朝頭早返學過嚟我哋嗰邊食肉醬三文治

低b?
其實張相帶出嚟嘅訊息已經好明顯
既然佢哋夠膽唔尊重被捕嘅手足
咁我相信佢哋都夠膽面對所有手足ge狙擊
而家係教育緊班仆街食得咩叫做承擔責任同埋乜嘢叫適當嘅時候做適當嘅事

邊間
幫佢學校裝修

屌你老母 好撚心痛

有冇人整個起底整合

唔好唔記得笑人嗰班係中學生，係無咁成熟

不過係要屌下先得

再唔係我哋搵四個粗漢屌爆你條女
然後你只可以喺一邊眼白白喺度睇住兼畀人屌爆屎忽
屌完再影低相擺上ig開心share

咁你想唔想咁呀

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

過分，推

有本事就show樣！
你老母！我聽日照嚟！

有咩好玩

離撚曬譜

希望你認到佢

認真，大家冷靜少少先喇
我都喺依間學校大，識晒抗爭者同笑佢班同學仔。我認佢地今次係玩得過火左，唔識分寸; 但據我所知，抗爭者同佢地成班好frd，不時會聚埋一齊喺學校搗亂咁打打鬧鬧。

屌on9仔都分化？

或者唔考dse
直接讀毅進做狗

我都覺得有啲誇張

道左歉屌多幾句就推番行動Po算啦
肯認錯無必要狙擊咁耐

男校兄弟班見兄弟仆街不嬲都係笑q左兄弟先救

佢哋已經道歉㗎啦
大家試吓原諒啦

另外係搞出事嘅話都係嗰條仆街將自己嘅快樂建基於人哋嘅痛苦身上， 就算真係有手足唔小心因為咁而畀人搞嘅話，我諗個法官都會喺呢個角度上判佢冇咁重， 因為攞人哋苦難笑嗰條友先至係幕後黑手

笑乜撚野？

屌你正仆街 我懷疑手字係咪你老母代筆

但係衰咗就係衰咗，唔可以原諒！
甚至乎殺死佢都唔會覺得好過份

推推

起碼要當事人出嚟話唔介意先算數

屌你
對一啲畀人欺凌足足六年兼冇得到公義嘅人嚟講，係唔會一句對不起而罷休

更加唔洗講嗰二千幾個畀人搞死嘅手足兄弟姊妹同身處喺鐵籠入面嘅小朋友

希望陳手足早日平安出嚟

邊有男中學生可以寫到咁靚嘅字體

我諗手足放返出嚟， 畀佢知道佢所謂嘅朋友咁玩鳩佢，一定會同嗰班仆街反面

你唔明白，佢咁樣做唔單止可能傷害到嗰個同學，更加對我哋呢啲身邊有親人朋友被咬嘅人

我覺得都岩
Print出黎周街派
係過分左好多好多

此仇不報非君子
攞人哋苦難嚟笑嗰條友一定要死

⋯就算係唔熟的朋友 同學俾狗拉左
都應該會唔舒服
仲拎黎玩⋯

幫手起番佢底

佢呢度行徑已經係宣布左自己嘅死刑判決

貼均成個灣仔區

淨係知佢真樣
但係唔知道佢叫乜撚嘢名

真系on9

一定要拍片道歉

屌你班on9
手足覺醒得比你班人早，唔抵得就咁做？
小學雞到喊丫！

跪地啦屌你

希望反醒下
驚經一事長一智

啊大youtuber 你係唔係唔識講sorry㗎？

但係睇被捉手足個樣真係似出黎玩想威比人睇果啲。
我諗問佢五大訴求係乜, 我睇佢個款都講唔得出其中三樣。

香港人諗住點慶祝聖誕？

今年平安夜約定你同手足一齊塞爆商場！過一個暖笠笠既平安夜！

日期：12月24日
時間：7pm至10pm
地點建議：十區商場
新界：
沙田 新城市
元朗YOHO
將軍澳POPCORN

九龍：
尖沙咀 海港城
旺角 朗豪坊
九龍灣 德福
觀塘 apm

港島：
銅鑼灣 時代廣場
中環IFC
太古 太古城

快d入黎傾下啦👇🏻
頻道:
公海

Share we eat：歡迎大家自備食物同手足分享，又可以買黃店野食互相分享～
聖誕busking：鐘意唱歌既朋友可以busking 大展歌喉
連儂聖誕樹🎄：可以一齊自製連儂聖誕樹，或者memo/聖誕卡傳心意互贈手足
You are not alone: 9pm 一齊舉高電話電筒，為身處遠方或不能到場既手足送上祝福!

平安夜，約定你！

你識得好威威喎，咁嗰日你喺邊度啊？

唔好做埋啲極端行為，道左歉就俾個機會人哋啦，係咪欺凌六年由陳同學講先知

要對付就搵左肉體傷殘左手足嘅個班先啦好嗎

唔服氣嘅不如開個post投票俾大家揀原唔原諒佢哋，夠公道

佢係咪又改返做chunheimak?

sorry呢個字唔係就咁用
因為你都冇apology嘅心

推佢老母

中學

Iamwong蟲

唔好咁樣以貌取人啦 咁樣好對唔住手足
依家比人拉左 會比人打 比人告上庭架 仲要睇到你咁講 佢會有幾難受
佢比好多人勇敢 肯出黎抗爭 有咩人有資格去笑佢?

加必須要篤埋同伙出嚟道歉

圖中果4條撚樣想幾時死?

皇天尻殺兄你識當事人咩～
屌你老味係度搞分化
佢地笑9同學係仆街，但都係同路人
之前灣仔學生人鏈佢地都有去
仆你個臭街又裝修學校又剩
你做撚過啲咩吖

去吖
我直情開埋畀你

[投票] 你原唔原諒攞手足樣做車頭相玩嘅仆街？

食人血饅頭絕不可以原諒
就算你畀人咬都冇情講

因為我真係咁仆街嘅話 我願意接受任何懲罰

波比黃條柒頭就咪撚推啦

唔可以寫信就咁草草了事 一定要返學跪地求原諒

睇直播啊嗎

只針對人血饅頭，完

癡線，好好笑？
死左幾多手足呀仲玩得出哩d野
成班死港豬，咪撚話自己黃呀咁黑心
真黃係唔會笑得出

blocked

雖然佢地做錯曬 唔應該咁笑手足
但係佢都道左歉認錯 有必要又要貼人街招 又起底咩?
不如花多啲做其他野

呢間係咩中學?

成班ON9仔, 應該係冷氣軍師黎

Pin呢個，唔神獸佢本人就神獸共犯

仲賤撚過坐喺直播室鳩噏嘅熱狗

係咪而家轉咗做黑icon

可唔可以爆埋其他有份笑嘅人嘅ig出嚟 好撚嬲

柒？講緊生死關頭
咁大個人都唔識分輕重、時勢？
同笑雞姦嘅on9有咩分別？

6月前
同fd講唔好死呀，都係講下笑
宜家講呢句已經笑唔出

仲講玩嘅
咪用fb ig啦用抖音啦好好玩啊

認識真人！
樓主真心覺得膠，玩分化。
拉啊！

佢比人拉過…

中學生抗爭者被捕 慘被同學恥笑玩膠

#47 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

真心認識真人，樓主喺度玩分化

請各位注意
我地只係想幫各被捕咗既手足平反，大家千其唔好去搞學校，搞學校係引火自災，幫唔到犧牲咗嘅抗爭者，同時我相信犧牲咗嘅手足唔希望見到我地去搞學校/傷及無辜，唔該曬大家！
自首傳送門

聲援維吾爾族人權集會
公海:

雖然我中學個陣都好on9……但同學有無諗過你個fd可能喺臭格比人打……咁簡單同理心都無……認真咩
會唔會健仔中槍個陣班同學都覺得香港玩緊war game好刺激炸？唉……cls

已經有大量五毛係呢個post分化
各位睇路，保持獨立理性思考

佢真係好鳩煩
極端熱狗

嗱我唔係當事人唔敢咁肯定con唔condom
如果我俾人周到捉左
我自己班廿幾年老死拎黎玩下我覺得無所謂既
當然都要熟到可以玩先得啦

如果只係普通熟既同學仔周圍傳黎撚手足既話...

無撚腦？

打機直播做vlogger 就一定要用bilibili

兩個道咗歉，其他呢？

呢班仆街仔藍屍嚟？？

食人血饅頭者不可原諒

dklm推

你好似扭曲緊人血饅頭嘅意思

所有吹風裝修學校全部係鬼

邊間中學 開名

現場影緊個男仔

手足喺唔會攞呢啲嘢嚟玩

唔使裝修啦
呢啲咁嘅垃圾都得我哋裝修咩？

mak chun hei 係手足
li ka fai 係印相主謀
ma wai leung 自貼學生證寫咗悔過書
其他未知

推啦

成班扮香港人嘅大陸喱

推到你班戇鳩反省

唔係li ka fai自貼學生證寫咗悔過書咩

佢老母就rip 臭閪

好撚好笑？

ma wai leung ig 有
@dicbtt1231

代友出post ，向被捕手足被同學玩膠恥笑一事致歉

希望大家高抬貴手，班細路已經親筆道歉了而且都好後悔，明白自己真係做錯了

認撚晒錯就屌輕手啲啦

十零歲個腦係咁撚on9架啦

唔撚關學校事啦，搞過人鏈又盛，
係果幾條仆街仔要打柒佢

多謝你

手足，班細路無知啫，我地應該係教化佢地嘛⋯

佢地做錯
屌係應該
不過識得反省就好
中學雞百厭啲係正常
但係都要有分寸
今次當買個教訓
下次唔好咁蠢
好好檢討就得

放過佢地啦
道歉左

本身想推到佢地仆街
但見寫曬信就算啦唉

真係on9

道左歉就算啦 不過如果陳同學到時出番黎比你班人笑或欺凌就後果自負 希望你地班人可以對陳同學好d

讀邊間中學？

推呢個 十幾歲係戇鳩啲
而且仲有手足喺裡面
我信佢地只係唔識分串
唔係藍絲

64 view
你同我講3.51K subscribers?
有冇人信
呢條友實係淘寶撚淘subscribers

老實 如果係圍內好熟 笑下都無傷大雅

成班死o靚仔

開樣啦你老母

有咩咁好笑
班友係咪藍

不篤灰係口號嚟？

傻撚咗？人地用前途同條命幫佢攞返佢地將來個香港返嚟，咁撚樣笑個手足？

呢條四眼仔咁撚仆街

起一起底就知乜料

呢d靚仔要大大力教訓一下先真正醒
教仔用打先有用

大事大非都拎黎玩睇黎唔仆一獲甘既都唔識醒

啱啊 波比黃只係一個attention seeker
唔使俾屎佢

連儂見啦屌

有電話打未？

屌你老母用下個腦做人啦！

好型！我想同佢過一過聖誕，有冇人知道呢位哥哥住邊？

成班fuckboy

拿相個兩個人，有冇人知住邊？佢地好靚仔，想同佢地過聖誕

我都想

屌你老母人哋小學生都知依家做緊啲咩，呢班撚樣唔撚配做人

唔通似你咁樣做犬儒咩

btw大把手足都唔係band1 最後嗰張

我同你老母個閪裝修啊

點解要原諒佢哋
恨不得佢哋快啲死全家

Push.

等佢放

開名，打電話投訴間學校

仆街
On 9 當有趣？

影撚衰啲舊生手足
好心班師弟做野前用下個閪腦，俾人起底都幫你唔落，自己好好反省下

咪理五毛

學生出黎又話唔讀書
中年出黎又話唔做野
老年出黎又話得返幾年人做就唔好搞搞陣

啱。

中學生有時做啲嘢係唔夠成熟,
佢哋係需要知道過咗火, 但可以寬容少少。

但印出嚟嗰簡直係仆街, 係應該要承受呢種仆街行為既後果。

死港豬，等比人湯啦，dllm ，人哋幫你哋爭取緊，食緊子彈啊，正垃圾

On9
班撚樣唔配做嗰位手足嘅同學

嚴重分化到
啲五毛一有少少位入
就想煮死啲手足
人地中學生處事唔成熟就梗
佢地道歉左反思左咪寬容啲
又投訴又搞學校又起底
不如報警篤埋佢地灰呀
唔該理智少少
經一事長一智
有啲野唔應該拎黎講笑
咪引以為戒 我哋不嬲都係自我修正
場運動先至引起咁大迴響

放過佢???
咁邊個放過班手足

你認真？

專注聖誕活動啦！

班友唔識處世，要招呼下佢

唔好有下次啦

屌你老母
比人拉就唔讀書？知唔知幾多高學歷人士俾人拉左

who?

你認真？ 比人拉咗分分鐘變浮屍

可以自嘲，唔可以笑人地

此post完，勿再推

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難

由於明日主題為哀悼
請各位穿黑衫到場以示哀悼

面對社署打壓 我地更要齊心

Report到佢冇ac

佢地未識驚 絕對衰撚過藍絲
諗下嗰陣時玩到咁撚過火係咩心態
唔原諒

比次機會佢啦，佢哋已經受到大量嘅譴責，另外聽話已經有教師已經通知左家長

張圖邊度嚟

唔接受 sorry
循環論證根本講緊同一樣嘢 無解釋點解錯 錯啲乜
同埋呢啲嘢仲需要考慮嘅咩？點睇都唔應該做呢啲嘢 唔係幼稚咁簡單 你嘅行為等同惡魔同無人性 無良知 骨子裡嘅你根本就係一隻畜牲 好自為之

五毛block

唔可以 嬲撚到仆街 大量譴責就等於可以放過？咩邏輯 佢嘅行為等同惡魔 底嗰陣根本就係個人嘅性格就有問題

明白嘅

你份人都真係幾垃圾 怕唔怕毅進都唔收你？

我前面話佢地本身熟先敢咁樣玩
比人話sir
圍內講下笑都比你地批鬥 錯就錯在post左ig比連登仔cap左圖

十足十達狗果種兄弟

定係你係相中笑手足果幾位?

sor 暫時見唔到

哩個行為根本唔可以原諒。

多咗好多假帳號出利吹風

連儂牆嘅重要性 大家係唔係真係知道？對家就嚟贏啦

唔好意思借一借位

幫手推

大家推翻啲行動post 好冇 唔好將呢度淪為香討

戇撚鳩
完全封鎖

好正常姐 你睇開微博應該唔知

Cls 兄乜撚野弟 好撚嘔心

算啦，道左歉，留番啲心機係國際戰線 行動po好過啦

不分化 不割蓆 ，專心對付敵人

諗下都有個poly讀緊碩士定博士比人拉咗啦，唔計咁多大學生。你呢啲下等雜種狗，就算人地比人拉咗都高尚過你，你呢啲廢人冇比人拉都讀唔成書，收皮啦廢物

做你兄弟真係慘

好撚噁心 一尾話貪玩 知錯 道歉
我真係好想知print 出黎之前係咩心態

屌你老母西
點撚解唔係你班仆街被送中
換返啲手足返黎
呢班撚屌唔死都冇撚用

五毛來

This?

咁撚仆街嘅而加啲人

道歉左就ok
下次玩都要分輕重呀!!!

恥笑抗爭者的同學
一世做支那人

獅鳥

咁撚仆街都有

你睇佢個樣成隻狗就知係未來毅進仔啦

佢地唔係錯在拎手足張相嚟玩
佢地係錯在識咗啲on9 frd放佢上ig同連登

邊個同佢手足 自作多情

裝修間學校私了on9港豬中學生又好威咩? 你未屌完綠曱甴走得最撚快留比前線受個d仆街囉

一齊諗下點打警曱好過啦

玩既時候就咁開心
到俾人起底之後先識驚？
貪玩唔係大曬
個個都貪玩過
玩完之後一句sorry我貪玩就會冇事？
係男人就承擔返個後果

有冇圖中嘅人啲名

只係想問一句
點幫手

比人拉左有案底/坐十年 到時唔知邊個廢啲呢

狗仔做咩上連登

推一推

咁細個人就成隻狗咁

喂 阿哥 你老母比狗屌阿

唔好住，睇下個時間點岩，可能尊字既圖係好耐之前，唔係被捕後既圖

我出番嚟都係咁比啲冚家鏟玩 真係friend都唔係咁 依啲朋友就割撚左佢啦

del你老母

見佢一度close咗片

依家又放返出嚟（不是公開但憑link可看）
大家請繼續Twitter/reddit作戰推向國際

佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果
人哋YouTube 有8.9m!仲未計Twitter Fb share

#speechtohongkong
#stefanikuo #ステファニーグォ

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

並請手足互科啦Twitter
有冇其他外文撚整埋其他語言？有就放喺度俾大家retweet

屌佢老母臭閪

想FC一下先
幅”奠”相會唔會係之前成班同學仔玩果陣影底
唔係佢俾人拉左之後？

我唔會接受道歉
事情發展左6個月
仲未識分？仲話自己一時未成熟？
我sorry番你個sorry 我唔會信
今日你笑得你同學
你可以笑埋被捕嘅6000手足
有幾多人細過你被人捉左呀
我屌你老母！唔撚會原諒

起撚晒佢地底啦
遮咩學校名

細路仔玩下姐

你老母咁中意玩膠
我就同你玩

死五毛 躝返入你老母個臭閪度 各位請善用起底功能

啲同學咁撚仆街？

推撚到你仆街

最怕讓你十年你都仲係咁下賤垃圾點都係垃圾，同你老母後悔生咗你出嚟一樣

真 加上咁快就話後悔
係之前唔成熟
拍戲呀 前2秒笑到嘻嘻哈哈
而家就話會改咖啦 知錯呀
擺明係驚比人玩 係咁而都要寫篇野

真係on9 同啲大陸狗話唔好干預中國內政有咩分別？

平時圍內都會講下笑話 下個到你架啦出返黎都3X歲 但真係拉左點會仲有心情咁笑

真係心up

岩咖啦 係要教育下佢地
讀到中五仲一啲同理心都無
一開始個位mak同學 story打rip仲話唔關自己事
而道歉文其實只係一篇玩大左淆底而寫既文

會唔會人地好好朋友 大家都係咁玩呀

可唔可以搵學校既人mon 9實佢地仲有冇玩野
我屌你老母成班弱智仔 on9當有趣

要警世
笑手足 即係笑我地香港人
一個都唔會放過

cls

agger 道左歉就放過佢地啦
細路仔係on9啲 知錯就算
以後唔好再拎呢d嚟玩

成熟d啦屌你老母
人地發夢你班廢柴玩人
返大灣區讀書啦

公道啲講句 咁你同你班朋友都好撚on9

公道

一出世就低賤過人既支那賤種
幾努力都係賤種
睇你就知

幫手報曬D資料去黃絲暴徒網
希望幫呢班撚樣被送中

班手報左驚同報左藍絲GRP
玩大佢

隔離post問佢係咪本身就已經係有欺凌人地 條仆街到依家都未答 追問兩次 好明顯本身已經有校園欺凌 佢真係想人接放學姐

隔離仲要成班傻閪信佢哋真係真心改過
話後生就一定會做錯同過火位 乜咁樣就可以合理化件事？做錯都要睇咩事先得 唔係後生就大曬
成個運動夠大部份都係後生仔啦 又唔見其他人攞呢啲嘢黎笑？

屌你老母真手足點會做呢D行為
你試下比人拉去臭格坐48呀
黑警告你暴動隨時書冇得讀留案底呀

救學生！

肯定係朋友？

咁樣笑手足

看圖作故事

咪係 就算係唔識嘅同路人有事 都會擔心都會唔開心 何況係好朋友

仆街mk仔
必須要起底

當事人出到黎睇到真係心都up

香港金總終於接受網上會員申請啦

好心認真po就唔好玩膠啦
推

戇撚鳩

接仔放學

中學生讀書為咩？
有人民先有政治，
咁中學生係咪人民？

請各位善用起底功能

起晒班仆街同學底

拉，無聊po

捉出黎 你老母

好好玩咁啵 約出黎一齊玩啦
屌你老母呀

睇人仆街最開心

都係我師弟

等師兄我教訓你地

有冇搞錯

唔洗理佢 呢個人應該分化L 來 早已俾我BLOCK 左

你都on撚9， 番大陸啦。

連登：中學生抗爭者被捕，恥笑人既同學正仆街
連登：使用 linux 好多遊戲玩唔到，抵撚死

接放學不解釋

垃圾同學

高主教？